有冇人今日考卷三紅外線場有問題？

我個場用紅外線考，已經冇得聽個啲電台打氣 仲要聽足個幾鐘係咁播綠袖子，跟住仲要停咗半個鐘話有問題，通知緊考評局跟進。到播個時又沙沙聲，好刺耳，個時諗住都播緊，寧願大聲少少頂硬上等
到底得我個場係咁麻煩，定全部紅外線場都係咁
最後我個場係接近聽咗成個幾鐘綠袖子，仲有半個鐘係發緊夢 坐到屎忽痛

報左ive未？

粉嶺 一樣

柴灣 一樣